廢青生活好難捱

渡日如年

好爽

想出街

廢青+1 聽日又見工

幾時返工

下星期啦 今個星期考試

唔覺
明明係渡日如秒
廢青生活真好

agger

完全唔知做乜好喎
有冇提議

去海邊影相

一日已經做到 咁之後d日子呢

搵工做la

做ptgf賺錢

番工又覺得冇左自己人生
放假又覺得做人唔知為乜

i am dead inside

出街 學野

怕冇人揀

之前做過一排
好懷念

好開心
想點就點

頭幾日幾爽 做得耐廢青就悶死人

番咩工？

廢到連揾野自娛都唔識

唉，廢左成年，見左工唔請